你地搞蔡英文造勢大會，就等於全港所有親國民黨自由人士會同你地割席

香港泛藍人士當中好多都同情或參與今次運動，你地真係希望同佢地一刀兩斷？

我知道呢到唔少民進黨黨工，香港人唔好比人利用！

宜家kmt=賣台

你講緊黃毓民？

香港泛藍支持韓國瑜？

邊個搞蔡英文造勢大會?

下 邊位？拎出黎望下

KMT=親中 賣國 利益狗

唔好攪人地政治

隔離post話搞

起底
block

係。佢畢竟係黨的候選人。

踢走葉毓蘭未

【國民黨青年團聲援香港逆權運動聲明】

今年年中，香港政府以無法引渡犯罪人回台、陸、港等犯罪地接受審判為由，欲修正《逃犯條例》中的限制，即俗稱的送中條例。但由於香港政府對於香港市民的疑義，包含政治性罪刑、終審權等，未能做有效的解釋，甚欲透過建制派於立法會的人數優勢，強行通過修正法案，終在6月9日促使一百零三萬的市民走上街頭，表達對《逃犯條例》修法的反對。而在接下來的日子裡，幾乎每一週皆有數十萬的民眾自發性展開遊行，籲求香港政府正視訴求，並在港島、九龍、新界等地，遍地開花。

可惜面對龐大的民意訴求，香港政府至今未有友善之回應。香港特首林鄭月娥雖同意暫緩修法，並承認修法案「壽終正寢」，然而仍未正面承諾撤回《逃犯條例》。再則其仍堅持將六月十二日的非暴力遊行定位為暴動，並持續對市民的抗議行動以催淚瓦斯、橡膠子彈、警棍等進行暴力鎮壓。而於近時，更於新界、九龍展開大搜捕，以暴動罪拘捕抗議市民，但諷刺的是，卻姑息7月21日元朗鄉黑私逞暴行的事件，令真正的施暴者逍遙法外。

香港政府當前對於抗議的處理方式，已對人權、自由、民主產生嚴重的侵害，甚變本加厲、持續升級，波及一般民眾，致使越來越多市民挺身反對，於本周發起罷課、罷工、罷市的「逆權運動」。

本於對民主、自由、人權等價值的支持，及譴責港府應對手段的不妥。國民黨青年團在此聲援香港市民所自發之「三罷」逆權運動，並呼籲香港政府能正視香港市民的訴求，包括具體承諾撤回《逃犯條例》、撤銷對612遊行之暴動定性、對自六月以來的暴力鎮壓與縱容鄉黑私暴行徑進行道歉與究責。不過同時也要提醒參與的香港市民，務必注意自身安全，為民主、自由、人權保留每一分的捍衛能量。我們風雨同舟。

國民黨不分區第二位葉毓蘭支持香港警察

你一搞蔡英文造勢大會，好可能會推黃毓民去幫政府。

而家咪幫緊

韓國瑜唔支持，黨內好多人都唔支持。

條分化撚共狗不嬲幫緊政府

香港泛藍人士應該與國民黨割席，中國國民黨現在是奶共政黨
香港朋友應該利用機會喚醒香港泛藍人士

上次加泰又係咁
一集會又令人地唔高興，失民意

咁係因為你地8月開始就叫人唔好投韓國瑜！

香港泛藍人士？ 仲要支持運動? who?

香港人連自己屋企都唔理 竟然有人會咁得閒係台灣泛藍人士？咁好簡單啫 整番個韓國瑜凍蒜造勢大會囉

大佬呀 你睇下韓國瑜條友 同啲韓粉 根本持支得既係香港都一定係藍屍嚟

條友嚟香港都係拜見中聯辦先 我仲洗俾面佢？定你信佢句over my dead body 呀？

請善用不推文功能

我地無可能叛黨，最多只可以好似郭台銘咁，個人身分退黨後先發表意見。

說話像親共人士」香港人看韓國瑜見特首也覺得怪

創意麻麻
下次不如話親共自由人仕會割席

你知唔知韓國瑜係黨選出黎，黨員有支持佢的義務，即使幾唔鍾意佢或者韓粉都好。

老實講呀 有分別咩？你話蔣萬安都好啲 韓國瑜根本同佢不分區排頭個啲冇分別

或者個分別係 不分區名單既係真小人擺明奶共 但韓國瑜一定係偽君子 拜訪中聯辦 仲有投誠澳洲共諜單野

依家既國民黨 同以前既國民黨係兩回事 不過以前都唔係好野咁解

今次支持小英選舉反而無意見同上次搞獨立果個唔同 今次一來connet到台灣反中既人 二來落共產黨面

國民黨藍色嫁你唔撚識就死埋一邊啦

退將吳斯懷因被國民黨列入不分區立委候選人名單，引發外界爭議

國民黨要怪就怪佢地自己奶共 小英話支持我地我地都係回應番佢 唔洗諗太多

共產党都有得退党保平安啦

正確封鎖五毛

上次加泰集會未撚學精咩連登仔

香港有二十幾個泛藍團體，包括神州青年社等，年年都有參加七一六四集會，係民主同路人。如果你地堅持搞撐蔡英文大會，佢地肯定全部同你地反面。

我知佢係黨選出嚟
咁如果真係有人搞蔡英文集會
你預計咩人會出嚟同香港割蓆？

在我角度 台灣kmt 或者會不爽 但一定唔會割 事關對香港既取態亦對佢地既選票有一定既影響力 簡單啲講 佢地都係消費緊香港 但如果因爲咁而割香港 佢會死得更慘

善用起底功能 同 不推文回覆

照搞支持蔡英文無所謂，
親國民黨人士，今次可以不出席

如果選舉前國民黨同香港高調割蓆 , 立委果邊會輸得更慘

呢啲濕鳩論調我加泰嗰期聽過一大堆啦
投桃報李咁簡單嘅道理

咁唔做係咪同親民進黨人士割蓆？

國民黨親中㗎喎大哥

親中人士會撐你香港人？

收皮啦屌
不分區名單睇撚過未呀
中共代理人呀仲kmt
無限量支持蔡總統連任

國民黨一早奶共搞到內部分裂

今屆不分區立委選舉

財主共狗排灑安全位置 穩入立法院

反觀 其他深藍既年青黨員含撚灑撚

國民黨一早俾共碟侵蝕

即係咁，你自己睇睇。

拉po
用黨工字眼都知你咩人啦

無話唔比搞，不過就係想講，一搞，就可能之後無咗幾十個手足，幾百個和理非。

親得kmt即係親中
割麥9

即係同神州青年社等同路人割席？

記唔記得加泰，定係你想支持條魚

你搞加泰，唔會之後無咗手足，但呢家唔同。

親國民黨=奶共

你依家話緊部分手足奶共

可能佔得1%都冇

國民黨係共產黨

即係你同意割1%手足？

我起完你底明白唒

幫蔡英文造勢就叫割?

咁即係舔共

退黨保平安

國民黨個不分區名單有件共諜啊大佬
唔好撚戇鳩得唔得？
國民黨等於支那代理人左好撚多年啦

你明知佢地唔可能同你地係呢方面齊上齊落

同舉美國旗一樣

國民黨已經同愛自由嘅人割咗蓆啦

你同親國民黨手足講，話佢地奶共，呢家講

國民黨KMT就是共產黨
國民黨賣台賣港
連戰 馬英九 吳敦義 林德福 黃昭順 葉毓蘭....等國民黨員都是中共的走狗
香港若還有親國民黨的人存在
只能說犯賤
不配當人

去同佢地講。佢地係你手足，去話佢地唔係人啦。

人地幫你搞咁多活動，依家你就話人地唔係人。

依家撐國民黨嘅人都係舔共嘅，so?